講真 比著係您會點做？

事咁的
另一半因為探親而番大陸(東莞
然後我都有叫佢唔好番
佢又話：唉咁無計啦 一年一次
然後佢番左黎香港
我娘親又係咁叫我唔好去接觸佢
話：唔好見面啦 有潛伏期呀 隔多幾日先見啦

我心諗大佬 我前日先約左人 而家又要我咁推人
其實唔見佢 又好似好安全，但係顯得我好自私囉

加上而家女朋友又嬲鳩左我咁
有時夾左喺佢哋兩個中間真係好攰囉

尤其係做啲決策嘅時候呀真係頭都痛撚埋架

又要成日都去諗另一邊感受果種feel
以前女朋友成日話我唔識顧佢感受
ok 我進步 我改善 我嘗試呀
但手心手背都係肉，成日都要我揀

比著係您會點做？

中出即飛

呢啲女飛得

您您您 好老套

返中国不了

一個親戚都無見返去做乜鳩，帽己戴

佢咁on9好難對成世，分手啦

掉返轉問

個親戚係咪就黎死過唔到今年?

如果唔係今年見唔到咪出年囉

講到底咪又係覺得中國重要過香港

飛啦屌臭雞

飛撚左佢 條女on9

你女朋友正垃圾
多多解釋，話一個親戚都冇見過，但又話係上去探親
又話活動取消曬，咁上去做乜鳩呀
叫你條女收皮唔好翻嚟喇
唔計武漢肺炎，淨係智商都係社會負累

即飛啦，你諗下將來生小朋友你條女係教多個on9出嚟

呢啲時候仲番大陸
支持你老母

唔見 但可以話日日同佢傾電話？
我估佢都係掛住你
希望佢識諗

飛撚左佢啦
傻鳩唔要命上支那仲想害鳩你
快d share呢個post畀佢睇 睇下自己係幾咁弱智

理念唔同
一係屌醒佢 一係分手

btw 就算唔講疫情
仲夠僵返大陸=唔係手足 唔驚洗頭艇

「返大陸」但一個親戚都見唔到?咁返嚟做乜?
如果只係一家人返去「祖家」住一日半日就唔駛世界疫情返去啦
師兄睇路呀

重點係過關嗰刻已經有好多黎自唔同地方既大陸人啦
你條女避重就輕講自己鄉下點點點有閪用咩

死傻西

再過多幾日就會伸延到 就算我感染左你肯唔肯陪我去死 條女又係on9 攞香港同大陸比較 屌你始終都有距離 無論個人意識同衛生防疫

你呢啲唔係自私囉 佢仲自私啦 明知上面有問題麵要上去 防佢係正常 如果真係愛個男朋友 有機會傳染都唔會想惹到佢 自己上去就遇咗知到會避佢架啦

佢都on9
唔諗自己都諗下男友
仲嬲返人唔見佢